於港鐵元朗站外追問警察為何未有及時趕抵元朗站

【警員指不知收Call時間】有記者於近凌晨十二時，於港鐵元朗站外追問警察為何未有及時趕抵元朗站，阻止混亂發生。一名自稱是八鄉分區指揮官李漢民的警員指，自己收到報案時「無睇錶」，所以不知道當時是幾點，又要求記者不要質問他，並指記者問問題不會令他害怕。

#香港電台 #元朗襲擊